絕食陳會87小時絕食身體狀況(其實佢地想有人接力架)！

我是絕食活動發起人roy傳道。

陳伯其實是耕田的，身體都健壯，他會量力而為，而且我地同杏林覺醒的醫護夾左特別留意佢既情況。

事實上伯伯堅是硬頸的，我地都好多時要勸佢才會飲水。但他會主動提我們注意健康，我們都互相交流健康狀況，而且他相熟社工常來探訪的呢。

事實上，他有堅定的信念，是希望做長期抗爭。如果大家堅想carry佢，我都同陳伯都傾過，如果有更多人接力，佢都可透下，而我和阿滔(另一位絕食者)會堅守到入廠為止。到我們入廠後，盼有人接力呢。

我們的長者都為了守護孩子，作搵命搏的抗爭，如果大家可以，keep住車輪戰咁出來絕食一晚半晚，在我們幾個倒下來時大家接力，相信是對我們及伯伯最大支持。我們現在全天候24小時作戰，隨時及按時間來參與也可！今日有位絲打來參加，話如果海富地面全都是絕食者，更可能是年青人，或許會震撼香港吧

另外，也可多多share po (好鄰舍北區教年fb)，這對我地而家前線絕食者是重要的支持。用道德呼召集民意，我相信對777是一個很大的壓力呀！

標題更正：佢都想有人接力架

sor，我都是絕食了87小時，攰攰地打錯字

林鄭月娥見到你哋絕食一定會驚到全身震晒

接冇問題啊 比我地接啦

我見到你呢個留言真係驚到震

加油

加油

阻阻你

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

重要接力

2019年啦 仲接力絕食

認真講絕食冇咩用，留番有用之身好過啦

我每日都接力絕食 早午晚 三次

林鄭又唔係你阿媽,話知你絕食到死都唔關佢事

呢個行為同自殺都係同一個本質
點解香港人咁鍾意殘害自己SM自己
利申： 反對自殺自虐，但尊重佢哋決定

各有各做啦， 盡力而為

撐伯伯！